有冇巴打唔介意女朋友係出面有另一個女人

姐係你條女除咗你之外 同另一個女人sheshe！

我會好興奮…

正

比個tb用假撚屌屎眼都興奮

平時男朋友成日屌我唔畀我屌佢
但佢出到去就俾人屌

sheshe唔一定係tb

我男朋友出面有女朋友
所以我偷偷地做咗佢女朋友個sp
諗住我男朋友屌我 我屌佢女朋友 佢女朋友再帶假狗屌佢嘅場面就

唔介意，如果可以穿埋出嚟一齊玩會更加高興

欣賞百合